高院頒令拒絕禁止禁蒙面法生效

Source?

source?

sure?

即係點, 有無限個negative clause

真?

?

真？

見到
source?

旁聽緊?

未見有講

可唔可以講白d
禁定唔禁

拒絕禁止? UP 乜?

無source唔好開post啦唔該.....

留名

即係輸咗？

唔明 我好亂呀

拒絕禁止wo

司法仲未死得哂

拒絕wo

拒絕 禁止蒙面法生效
姐係無撚用

講清楚啲得唔得

Source plz

拒絕禁止禁

即係JR fail?

真？source ah 唔該

no source, 9up, blocked

拒絕禁止
即係比佢生效？

唔比你禁止wo

UP MUD 9
拒絕禁止

???

屌 即係生效啦屌佢老母

拒絕禁止喎

source呢屌你

即係都係推行蒙面法

應該係解讀為JR fail

拒絕禁止 禁蒙面法生效

小心炒車

即係點

屌

拒絕 禁止

拒絕禁止 "禁蒙面法"
姐係可以生效

完全睇唔明

即係⋯？

唔通係扮香港有法治，林鄭下台嘅一場戲

乜Q野拒絕禁止禁,生語癌

球證又係我。。。。

拉

即係照有禁蒙面法呀 屌係

即係點呀屌

乜撚野中文黎 開d咁重要既野又冇source又語病 重開啦

拒絕禁止

即刻fail 左囉

Failed..

即係生效啊

屌又無FC鳩UP

Fake news

Tg 傳緊

Jr fail

fake news

姐係輸左呀 dklm

咪姐係一樣囉

解散警隊 法庭?

樓主打白D啦，玩咩雙重否定

姐係無變 完全唔意外

source 呢

三重否定睇到人都癲
即係照推禁蒙面法

係

上訴失敗咪算

屌你老味又要冇source又要1999
開黎做乜鳩？

即係fail lor

FC?

楊岳橋：香港司法有險可守

預左啦

3重否定

應該輸左既意思

輸啊

法官唔比生效

拒絕禁止姐係照出啦

者係照禁呀屌

拒絕禁止 ~生效， 即係可生效？

高院晚上開庭續處理禁蒙面法臨時禁制令申請

學聯前副袐書長岑敖暉及社民連梁國雄申請緊急臨時禁制令，要求禁止政府引用《緊急條例》訂立的《禁止蒙面規例》在午夜起生效，直至法庭另有命令，高等法院晚上開庭處理。申請人一方說，有關規例奪走社會部分人在不展示面貌下表達意見的自由，例如參與合法集會但不想被認出的同性戀者或跨性別人士、以及戴上口罩以免被人傳染流感的人士等。申請人一方又表示，訂立規例只會令目前情況惡化，有關規例並無緊急性，要在午夜起生效，指出目前有暴動、非法集會及襲警的罪名，而這些罪行的罰則是高於今次規例所訂立的罰則。政府一方反駁指，目前社會暴力升級，在各區均出現，影響市民生活，反問是如何無緊急性，形容申請人這個論點是站不住腳，申請人實質只希望政府不要訂立規例。他又提到，無人能夠保證，在訂立規例後能夠停止暴力，但政府認為是有必要在目前香港嚴峻的情況下訂立，目前合法和平集會已被暴力及蒙面的示威者騎劫，並演變成暴動，相信和平示威者亦會覺得其言論自由被威嚇到。

2019-10-04 23:37:55

樓上班傻系唔識用不推文？用冷氣軍師都做唔掂 死撚左佢啦

即係如常0000生效

啲字同埋空格打好啲得唔得

即係冇用

即係唔批臨時禁制令囉
香港法庭都唔使要喇

雙重否定句 語病

有冇英文version

即係無用啦

fact check?

冇醬冇link 拉

-[-(-蒙面法)]= -蒙面法

屌你老母強推

拒絕 禁止 禁蒙面法 生效

姐係蒙面法生效

lai

即係我地輸左
都係要生效

you are fake news!

無source, BLOCKED

9up block得

拒絕禁止wor

77台講了

Now 有 source

拒絕禁止「禁蒙面法」呀
即係衰左呀

姐係禁蒙面法生效啊
擘大對眼啦

推 有線講左

1999

Source ar

【最新】岑敖暉等人就反蒙面法申請臨時禁制令被法庭拒絕

pull

fc jor??

有無得上訴

垃圾POST 唔好推

收皮啦都未有結果

拒絕 禁止 禁 = 禁蒙面
(負 負 負 = 負)

612 中信大廈
721 元朗恐襲
831 太子死人
917 黨鐵出軌
101 國殤紀念
104 緊急惡法
新屋嶺謀殺強姦營

和平有用 唔駛搞到而家咁

Now tv fc

2338 高院拒絕頒令禁止禁蒙面法生效

fb見到未fc

走！！唔好比藉口佢地開槍！唔同中伏！popo就係等緊呢刻！！

都預咗

咁樣叫做FC？

咪比佢fake 有文字直播緊既人話下半場先岩岩開始

香港已死
美帝快D出手, 咩都好

push

司法已死 香港已死

香港獨立

即係繼續生效囉

Now 新聞App啱啱有

拒絕禁止，即系如常0點開始生效

On9

即係通過

估到啦

係邊個官 ?

你文盲？

繼續上訴

林鄭自己都講明左底牌係咩
用緊急法 但香港唔緊急
佢根本想破窗效應

駁回申請

估到啦下話
高院點會批

Ok
大家識做

下個目標，法院

駁回咗申請呀
source:有線

唔係JR,係申請禁制令FAIL.

which reject

司法已死

你知唔知自己講緊咩？

From TVB

真,新聞出左

屌你老母咁撚重要嘅野講句野講到咁死撚左佢啦

法治社會喎

其實點解唔JR佢個緊急法違憲..

77台新聞岩岩講左

臨時禁制令唔批

係申請蒙面法臨時禁制令被拒絕

法院拒受理

source: Apple

負負得正
可唔可以唔好講到咁複雜

蘋果source 出咗：
拒絕受理

點會成功丫 諗都諗到啦

你地唔係覺得仲三權分立呀

唔批禁制令

仲打緊未完
「禁(止)蒙面法」係個名

fced

三權分立
死撚哂

係輸咗喎

拒絕禁止呀！！！姐係仍然生效呀！！！！

繼續攬炒

戇撚鳩

我竟然天真到以為有一絲希望

仲信法律? 高院ON99

法律已死

3權全部失效
要成立新政府了

Tg傳左
即係fail左

上訴

Where is the source?

真 cable 講咗

法治已死

頒令拒絕 禁止 <禁蒙面法>生效 即0時生效

估都估到,所有人都係佢既人

咁即係好快到法院啦

拒絕受理

睇清楚呀

屌 拒絕受理

垃圾

係，我都睇唔明!

屌！即係照Go禁蒙面法呀

知唔知係邊個法官有份判

唔想炒車 即係點

佢地呵係jr係申請禁制令？

又多一個進入制裁名單

真野
姐係 會生效
source: cctvb

唉 蘋果都出左

now

簡單講:
00:00正式生效

司法已死
香港根本無法律可言
依班所謂大法官都係垃圾將來要清算

on9?

說個笑話 香港三權分立 司法獨立

[正式宣佈] 香港警察 已成為 武裝恐怖組織

今晚，各區一齊宣佈成立臨時政府，廢除緊急法及反蒙面法

《香港臨時政府宣言》2

香港臨時政府宣言 - 英文版

已經有手足讀左臨時政府宣言，下一步係認受性！

香港共和國臨時政府約法（草案）

「午夜零時」全港宣讀《香港宣言》 + ３００萬在港英國國民向國際求救！

求 Twitter Link ／telegram share
求 聯絡 傳媒／solomon yue／Gphone

Ok聽日換命

假，拒受理

駁回左禁制令申請

高院一早紅晒, 要終院先有用

班垃圾夠撚膽同中共作對咩

三重否定？噏乜柒

冇source但已FC

負負得正，即係禁蒙面法生效

係咁source,你哋一個新聞apps都無裝㗎

now 同蘋果都有報
拒絕受理

cctvb報咗 00:00生效

法治以死

HKFP 有講

BREAKING: Hong Kong court denies emergency bid to halt controversial mask ban

屌。。痴撚線

比啊 雙重否定句黎

直接無政府狀態

意思係法冶己死

高院半夜辦公？
唔該俾source啦仆街

「禁蒙面法生效」 = 生效
禁止「禁蒙面法生效」 = 唔生效
拒絕禁止「禁蒙面法生效」 = 生效

呢啲先係中文

律師們法官們正式成為condom
讀咁多年書, 俾啲唔讀書既毅進仔架空咗狗: 同我地講法律 ?
唔好意思我地有林奠

同大家講個笑話 三權分立

蘋果？

都估到

我屌

仆街政府

兩步嚟，又JR又申請臨時禁制

都係幫官員辦事

無緊要 迫人晚晚都放題

香港等制裁啦

Dllmch

on9999999

司法獨立已死

其實法理上林鄭係講得通

佢事實係有咁嘅權力

三權分立？不了

無禁制令唔代表無得司法覆核

唉

有線啱啱講咗
司法都冇撚用

輸左喇場官司

高院晚上開庭續處理禁蒙面法臨時禁制令申請

學聯前副袐書長岑敖暉及社民連梁國雄申請緊急臨時禁制令，要求禁止政府引用《緊急條例》訂立的《禁止蒙面規例》在午夜起生效，直至法庭另有命令，高等法院晚上開庭處理。申請人一方說，有關規例奪走社會部分人在不展示面貌下表達意見的自由，例如參與合法集會但不想被認出的同性戀者或跨性別人士、以及戴上口罩以免被人傳染流感的人士等。申請人一方又表示，訂立規例只會令目前情況惡化，有關規例並無緊急性，要在午夜起生效，指出目前有暴動、非法集會及襲警的罪名，而這些罪行的罰則是高於今次規例所訂立的罰則。政府一方反駁指，目前社會暴力升級，在各區均出現，影響市民生活，反問是如何無緊急性，形容申請人這個論點是站不住腳，申請人實質只希望政府不要訂立規例。他又提到，無人能夠保證，在訂立規例後能夠停止暴力，但政府認為是有必要在目前香港嚴峻的情況下訂立，目前合法和平集會已被暴力及蒙面的示威者騎劫，並演變成暴動，相信和平示威者亦會覺得其言論自由被威嚇到。

2019-10-04 23:37:55

高院頒令拒絕禁止禁蒙面法生效，即禁蒙面法會如常於0時生效。

乜撚野中文黎

意料之內

決定拒絕批出臨時禁制令。

RTHK

法庭係政權一部份
拆法庭 救義士

佢用得緊急法,已經凌架一切

即係如期生效

你老母遲早要攻埋個法院

即係以後其他法例跟住出台

Now講左

姐系唔比唔比人蒙面

無錯，係拒絕禁止
即係凌晨零時會生效，岩岩cctvb講既

和理非入啊啊啊啊

屌你老母臭閪

屌你老母 你個標題真係好撚令人誤會
由佢沉吧啦 垃圾Post

無期待
就算係臨時禁止成功都仲有人大釋法

林奠仆街陷家剷

外資快啲撤資啦 一齊死

再講多次：法治已死

有冇得上訴

雙重否定，姐係生效

屌你老母？好好玩？講明啲喇

己死

點會成功丫
諗都諗到啦
邊個夠擔唔批

咪 Fake News 啦

拒受理

p牌仔手動正評

logic撚

已fc

臨時禁制令輸左

仍然可以繼續JR

不過JR 都一年半載

拒絕受理申請即係點?有冇審過?

拒絕禁止禁

9點已經講左緊急處理

JR 係未審
呢個係禁制令fail
係咪咁

高院頒令拒絕禁止禁蒙面法生效，即禁蒙面法會如常於0時生效。

垃圾無source 不推文
五毛

上訴至終院！

幾多法官判啊，都係終審先有機以前啲法官退晒休

即係生效啦

FC 左啦
自己睇now apple la

依家條仆街例＝蒙面法
好野＝禁蒙面法
衰野＝禁止禁蒙面法
好野＝拒絕禁止禁蒙面法
？？？？

有frd旁聽左 係真

雙重否定呀
即係禁蒙面呀

FC plz

篤灰俾美國了

pish

1984 newspeak?

司法都冇埋

上訴到終審?

高院決定拒絕就禁蒙面法批出臨時禁制令

source:

正式宣傳法治已死
一國兩制已死

真的

時間夾得啱啱好
臨近12點再次強調 禁蒙面

仲喺街上手足 拜託快啲走

依班睪丸法官真係垃圾
比人lin住個春袋都唔識痛

又係你 林雲浩

屌你老母

三權分立已經死，聽日緊急法取代立法會

違憲喎 個法官係共狗???

仲有人覺得有險可守?

正解

屌 點會重信

三權合作

法庭理據係？

lm

呢個真
比你jr 到都係不停上訴到終審 最後人大釋法

2341 #反蒙面法
岑敖暉等人就反蒙面法申請臨時禁制令被法庭拒絕。
#now

真? 唔好tum我開心

而家係叫「反蒙面法」呀

好呀屌你老母

【23:38】
行政長官林鄭月娥根據《緊急情況規例條例》訂定《禁止蒙面規例》，經行會拍板後，以「先訂立後審議」的方式凌晨起實施。前學聯副秘書長岑敖暉與「覆核王」郭卓堅今日先後入稟申請司法覆核，並要求法庭頒令暫緩蒙面法生效。高等法院今晚緊急開庭審理，法官林雲浩最終拒絕受理申請。

用緊急法無限權力，同獨裁有咩分別

你睇清楚啲

邊個官

你係咪盲左？
唔識追文

君主立憲咪有 宜家係咪？

fake你老母

aggar

林雲浩法官咩料

一切如常，仲有13分鐘就生效

姐係條例照生效
上訴失敗

但司法覆核期間條蒙面法依然會生效
同埋佢司法覆核排期有排你排，擺明玩嘢

拒絕禁止
都預左啦

... 依家條仆街野係 （禁蒙面）法

D 法官就黎冇撚得撈架喇

拒絕即係輸呀 蒙面法生效

總之好L亂

你戇鳩?

係政府要立法

冇得禁止呀即係

就係獨裁

三權合作 退無可退

笑撚到我gap gap聲

走先啦

姐係繼續抗爭

阿sir你以為會平息暴亂?

TRIBLE NEGATIVE
拒絕 禁止 禁蒙面

即係12點大屠殺

有用啊 你條柒頭睇清楚啲，你沒左個禁是中間

識唔識中文呀？你老味咩

香港既黑暗時期依家先真正開始

林鄭估撚到你啦

on9

連登咁多人唔識字?
新聞APP又無?

咪ＯＮ９ 禁制令 同ＪＲ２樣野

推

革命已經開始

鬼叫個標題1999

拒絕禁止禁蒙面法

拒絕禁止即係不禁止

楊on q出黎

#聯署 尚欠8千
請美國政府行使《全球馬格尼茨基人權問責法》
制裁香港政府

真定假呀

政府立 "禁蒙面法"
阿邊個申請 《禁止"禁蒙面法"》
高院「拒絕《禁止"禁蒙面法"》」既申請

係複雜啲，但未至於有語病

講到1999咁 拒絕受理臨時禁制令咪明

我會照戴口罩出街

一早夾好啦

控方提出唔到合理理由去出臨時禁制令

No source=9up

無2 3年
香港都玩撚完咗

法治喎

You burn with us

乜撚野

出到禁制令係bonus
記得聽日全民口罩

出港鐵禁制令果個

姐係照行囉

failed lor

Push

三權正式合作

都預咗
條閪官等俾美國制裁

可唔可以燒法院

屌可唔可以講清楚D

香港法治已死

捉到咪又係暴動

樓豬啲標題1999

保護樓主老母

請做散水撚，叫你身邊嘅人走

想知理據

即是話禁蒙面法生效

Jr得黎都唔知幾多年後

又唔洗 神獸左藍絲法官

預左啦
法庭都係佢既人

哦

source？

媽呀 即係點

mola mola

乛[img]

係咪應該用緊急令無權比林鄭通常任意法例會黎打會好D

Fc ed?

係時候俾人明白，司法根本唔係獨立

預左
攬炒正式開始

就咁睇係準備唔夠料

衰咗呀

好撚sad

無禁制令 唔好咁開心住 香港法治已經一次又一次令人失望

嘩屌

從來都冇期望過

Fc？

屌你老尾，講到咁複雜...

Triple negative?

食屎啦 source呢

拒絕禁止
即係通過囉

姐係生效啊dnlm

留力先，走啦

即係蒙面法生效囉🤷‍♂️

source please

求暫緩蒙面法生效 高等法院拒受理

法理何在

原文點寫

學聯前副袐書長岑敖暉及社民連梁國雄申請緊急臨時禁制令，要求禁止政府引用《緊急條例》訂立的《禁止蒙面規例》在午夜後生效，高等法院晚上開庭處理，決定拒絕批出臨時禁制令。

搞清楚個故事啦好嗎

再多否定詞？反對高院沒有頒令拒絕禁止禁蒙面法唔生效？

無記新聞講左

即係繼續執行，尚餘11分鐘蒙面自由

屌佢老母

下 係拒絕咗 禁止禁蒙面法喎

fail撚左

意思即係
反蒙面法如期實施

即係如常12點後唔俾戴口罩....

負評個個食屎啦
以家得我一個屌咩
戇鳩

講到1999 駁回左啊

簡單嚟講 啫係照推

姐係生效

拒絕 禁止禁蒙面法

唔係紅官

Quote下RTHK

點撚解政府會覺得和平示威者覺得言論自由被威嚇到？
Why can you represent us?

即係照常生效囉
但不意外啦
唔係咩叫獨裁政府呀？
用緊急法做乜鳩都得

係呢一刻唯有仲相信香港既司法制度係值得捍衛
(唔計律政司班躝攤)

邊撚個on9寫嘅多重否定句

香港已完

中六dse幾多分？

蘋果日報
【23:38】
行政長官林鄭月娥根據《緊急情況規例條例》訂定《禁止蒙面規例》，經行會拍板後，以「先訂立後審議」的方式凌晨起實施。前學聯副秘書長岑敖暉與「覆核王」郭卓堅今日先後入稟申請司法覆核，並要求法庭頒令暫緩蒙面法生效。高等法院今晚緊急開庭審理，法官林雲浩最終拒絕受理申請。

拒絕[禁止(禁蒙面法生效)]

三個negative 即生效

今晚誰能安睡？

咩"拒絕禁止禁"呀?
3個negative既係禁定唔禁?

拒絕 禁止 禁蒙面法

係，SORRY，加上有其他人都睇錯

屌
打佢定打佢老母呀
你搞到我好亂呀

Now 岩岩講左

Sorry, 我真係唔明，講乜鳩，拒絕 禁止。。。。。應該批左？？？？

尋日政府都講左預左會有司法覆核
依家拒絕埋
即係擺明傾好左

條題

咁姐係成功阻7婆定失敗？
媽呀，好撚亂呀！

嗱
法庭就真係唔係政權一部分

jr failed

調轉咗，死咗

汁

btw 拒絕禁止係咪姐係jr failed

屌你個標題真係 雙重否定型啲？

source呢？
即係12點照生效呀

香港司法已死

拒絕禁止喎，你乜9？

#法律知識
高院頒令拒絕禁止禁蒙面法生效，即禁蒙面法會如常於0時生效。

Up乜撚

即係生效 唔俾戴口罩

違憲都唔夠合理

蘋果話拒絕受理喎

【23:38】
行政長官林鄭月娥根據《緊急情況規例條例》訂定《禁止蒙面規例》，經行會拍板後，以「先訂立後審議」的方式凌晨起實施。前學聯副秘書長岑敖暉與「覆核王」郭卓堅今日先後入稟申請司法覆核，並要求法庭頒令暫緩蒙面法生效。高等法院今晚緊急開庭審理，法官林雲浩最終拒絕受理申請。

個法官冇阻止到大戰發生都係千古罪人，準備等清算

唔好諗喇 返屋企呀

屌左出聲！
各位留力，明天見！

打好啲標題啦

？出唔到禁制令喎ching

睇錯姐
睇左開頭果版

申請禁制令失敗

拒絕禁止！？ 咁咪即係允許生效？

你估律政師死既咩，一定諗撚左好耐，十拿九穩先出

WFC

所以香港獨立之後除咗清算香港警察同埋行政機關， 司法機關都要進行清算行動， 一定要隊冧曬全部奶共法官， 只有香港民族嘅成員先至可以成為法官

無經立法會
政府一句行政指令就立法
三權分立已死

仆街

拒絕禁止 遮係冇撚用樓主識唔識中文？雙重否定句喎

拒絕泛民個覆核

日日都遍地開花

拒絕禁止 「禁蒙面法 」

估到啦
根本法院都控制哂

法院拒絕受理 暫緩法案生效要求。姐係蒙面法會生效...

係拒絕個司法覆核
姐係輸左啊

應該JR未fail
禁制令唔得姐

邊個係代表政府大律師？

即係唔比申請禁蒙面法？

即係禁蒙面法成立？

即係佢個司法覆核失敗左

三權分立喎 笑話

負負得正
咪啫係照生效囉
有咁難理解咩？

double negative??

剛TVB新聞有報
個官係親中派，預撚左。。。。

講中文啦屌

fake

點嫁。。

三權合作可恥

up乜可唔可以講得清楚啲

識唔識中文

Ching好柒

12點正式生效

不嬲法律都係為政權服務
幾時法律係幫人民個邊
政權由細到大教你法律人人平等係呃你班愚民
等你地以為呢個社會係有公義然後乖乖地繼續賣命
而家揭開呢個大話咪幾好

你個標題寫好啲啦
係高院唔批臨時禁制令呀

有人 禁止左先
但 拒絕左 個禁止 明未

輸左 屌屌屌

個標題已經誤導，apps仲要彈個notice出黎

三重否定句

即係點呀？咁多負面詞（拒絕、禁止、禁蒙面）

香港完了

車已炒

不禁止生效喎，like你老母咩

即係照常生效

係，12點正式生效

Up乜尻啊

拒絕禁止生效，即係依然生效呀，識唔識中文？

狗官林雲浩 入制裁名單啦

+1

姐係香港政府可以bypass法院 為所欲為 我屌

【蒙面惡法‧不斷更新】求暫緩蒙面法生效 高等法院拒受理

乜撚野拒絕禁止阿 識唔識中文嫁屌
攬炒啦

冇source 拉

學聯前副袐書長岑敖暉及社民連梁國雄申請緊急臨時禁制令，要求禁止政府引用《緊急條例》訂立的《禁止蒙面規例》在午夜後生效，高等法院晚上開庭處理，決定拒絕批出臨時禁制令。

即係高院都阻止唔到反蒙面法立法

有冇人知個官 林雲浩 咩料？

蒙面 + = +
禁蒙 - (+) = -
禁止禁蒙 - (-) = +
拒絕禁止禁蒙 - (+) = -

結論 ： 高院收皮

司法已死！
拒絕禁止條例生效！
即係依舊執行禁蒙面法！

tweet solomon yue

屌你，拒絕受理司法覆核咪得囉
講到1999咁

Hong Kong court denied application of an interim injunction, paving way for anti-mask ban to take effect since Sat local time

出緊急法違憲唔係理據？

Injunction Failed 但仲可以 JR 吧

所以唔推翻個政府根本無得玩

垃圾樓主標題都唔撚識打

違憲，同基本法有衝突，咁樣都拒絕？

即係出黎話司法覆核，要暫時禁制個條例係今晚發生。
但法院拒絕進行呢個動作，即係12點一樣落實

係拒受理定點？姐係冇原因地拒絕？

Cable confirmed

屌 食撚屎

知啦咪再quote

雙重否定 姐係無變 12點會通過禁蒙面法

三重否定句 睇左好耐都睇唔明個標題講乜

呢個要JR 先可以駁到，而家只係考慮申請臨時禁制令

拒絕禁止 = 允許

即係 允許禁蒙面法生效

即係屌你啊

只係臨時禁制令被拒絕｡ 要等正式司法覆核許可申請再玩

Injunction declined
=法庭拒絕頒布禁制令
=禁蒙面法可以繼續用

source

即係唔禁得? 可以繼續蒙面

邊個做法官

樓主係標題黨

蘋果話拒絕審理？
triple negative完全睇唔明噏乜鳩

姐係照去馬😂

臨時禁制令咋

仲信有法律？

大家快D返屋企啦返去唔等於輸咗！唔好戀戰呀。大家要平安吖

今舖真係玩L完！

8分鐘後 香港已完

鄭若華出得黎就一早夾好晒啦屌佢老母

yes

講個笑話：香港有法治

我講如果有禁制令係bonus，冇既都冇問題
聽日記得全民口罩

正常

佢係拒絕暫緩，定拒絕受理單JR？

即係fail ar

不意外

玩完

拒絕你個禁止佢個禁止
啫係支持佢個禁止
我地繼續蒙面啦
敵人反對的 我們統統支持！

暫緩喎 即係佢會生效但唔係聽日

屌，大家返屋企瞓覺先

仲要彈通知 連仔

可能林奠真係有權

駁回上訴申請

啫一樣囉
我太天真了

林雲浩法官
The Honourable Godfrey Lam J

今次只係唔批臨時禁制令，並不代表司法覆核完結

拒絕批出臨時禁制令嘅決定，係可以上訴

各位唔好氣餒

食屎啦 三權分立

香港已死

修例風波：岑敖暉申臨時禁制令阻禁蒙面法生效 高院拒批

更多勁爆猛料，請下載《東網》APP：

屌你老母！！！香港冇法治啦！！！

因為岑生佢地係申請
禁止蒙面法生效
所以鳩丸係
拒絕 禁止蒙面法生效

樓豬你中文係乜鳩水平
標題打清楚D OK?

法官讀緊判詞

三重否定

依定先知？

屌講咁複雜
拒絶受理申請啊
咪撚放流料害手足

巴打

係拒絕臨時禁制令暫緩，唔係拒絕受理單JR

法官林雲浩最終拒絕受理申請

唔可以

Rule of Law 變 Rule by Law

拒絕臨時禁制令
唔係拒絕jr

拒絕受理禁制蒙面法申請wo

開過個post啦

個標題柒到睇唔明

拒絕受理啊 姐係已經生效啊

要求del post呀 個標題咁誤導

bad news

Up乜鳩呀屌你個閪
拒絕頒令？
頒令拒絕禁止？
乜叉鳩

拒絕受理暫緩申請

條題好fake 樓主開題開好d

拒絕左個暫緩

即係0000就實施禁蒙面法

仆街啦今次 dllm
垃撚圾

即係繼續啊 無用

高院班法官真係無撚用 遲啲自己資產都有機會俾人充公

抽起咗個拒絕睇姐

新聞

意料中事，高院係親中

仲有個JR

燒黨鐵之餘 係咪要燒埋法院
香港玩完

今次只係唔批臨時禁制令，並不代表司法覆核完結

拒絕批出臨時禁制令嘅決定，係可以上訴

各位唔好氣餒

屌佢唔撚用違憲嚟打淨係話違反人權咁緊輸啦

點解會有人覺得喺獨裁政府管治之下
會有公平公正的法庭
既然法庭作出的裁決違反人民的意願
人民拆左個法庭係合情合理

係咪12點上映

加標點符號好難咩

好驚12點之後班狗發癲

Block 撚左出post 條on9啦，係度妖言惑眾

原因

文盲

預撚咗

涉及重大公眾利益，點解拒絕？

一定要繼續司法複核

13歲做大律師

你真係腦震盪

真定假？亂噏block 9你

我地想禁止法例生效，
高院拒絕

link?

屌你老母講乜嘢呀?

即係生效

照字面係輸左喎

講乜鳩啊

法治死埋 等俾中共收地

小心放錯山埃呀

拒絕《禁止蒙面法》
姐係可以繼續蒙面

睇完依句野我發現我唔識中文

預撚左，聽日蘇高見

屌你老母 咩都冇就學人出post

triple negative, 乜嘢語法呀

余若薇個阿哥代表政府

Pull

姐係點啊

有冇得上訴拒絕禁止禁蒙面法？？？

原因係？？？

到時候生效左啦 法治已死

高等法院晚上開庭處理，決定拒絕批出臨時禁制令

指出目前有暴動、非法集會及襲警的罪名，而這些罪行的罰則是高於今次規例所訂立的罰則。 呢點好強喎⋯

雙重否定on99中文

即係上訴失敗啊此po已完

未輸，長毛申請司法覆核

保護樓主老母

即係會生效 請做散水撚，叫你身邊嘅人走

高院拒絕頒令禁止“禁蒙面法”執行？？？？

當然，真正的公義還未來臨，你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。

冇得上訴？？

拒絕禁示禁蒙面
load死人

蒙面法生效
蒙面法生效
蒙面法生效
蒙面法生效
蒙面法生效
蒙面法生效

三重否定重出江湖

林雲浩
Godfrey LAm Wan-ho

正路都唔會批
因為條法例未實行
未知咩環境
法官無理據去批或唔批

JR都要時間去研究法例

咩意思？唔奶

唔係 係拒絕梁國雄申請嘅臨時禁利制令 rthk有報

其實咪即係有囉
用得唔用都係語病

原因係咩

自己睇

禁止 禁蒙面法生效
拒絕禁止 禁蒙面法生效
希望只係樓主講野唔清𥇦

香港人準備滅亡了

屋企要人呀

即係輸左

講乜？

入稟都on9, 拖拖拉拉打窒度氣

臨時禁制令唔批上訴程序繼續，明未？

唔係以違反基本法做禁制理由？

唔撚關事 你望下佢依點係申請臨時禁制令
唔係司法覆核特首有冇權用緊急法

你漏咗個禁字

上訴到終院？

末期語癌

仲有三分鐘 煮個杯麵先

up 乜L

呢條友乜底

拒絕 "禁止禁蒙面法生效"

即係照有蒙面法

25歲 佢68年

本來前面有條生路，政府就係都要選條不生路

司法覆核未被推倒，只係申請唔到臨時暫停條例係今晚實行，最後的2分鐘

無線話無禁喎 fake

如果到時JR贏就可以取诮呢條例。

即係上訴失敗呀，成班開心啲乜鳩

乜撚野呀

diu

拒絕 禁止〈禁蒙面法〉生效，明未？即係〈禁蒙面法〉繼續生效。

禁止禁

私了條友

真呀，蘋果有講

其實 「法庭係建制一部份 」
呢句唔係我講 係何俊仁講

就好似一個兩制咁本質不相容 獨裁不相容民主
獨裁行政遲早都會毀滅司法獨立

仲有法治咩而家 當法治變為人治 人民只得一個選擇

即係生效，屌

嚟喇

topic 做乜鳩...有一秒誤會左
btw 預左

五毛又開工啦
大家唔好理佢 同Block 7佢

啲論據真係...
Any肥expected啦

語癌 屌你老味

啲字同中文文法睇到我眼生蛇

禁蒙面法係一個名黎wo ching

Last minute

double negative

屌！根本就係三權合作！
香港有咩法治呀！
都唔係互相制衡既！

agger嘅
可能係啲官紅
又可能係要觀察條惡法嘅執行

係喎

生效

收左皮

拒絕禁止禁蒙面法 = 唔會出禁制令禁依條法 = 禁蒙面法繼續生效

好撚亂呀屌

點解仲有咁多人未知司法歸邊

睇完標題變文盲

保護樓主老母

即係會生效

香港司法只為政府把關，禁蒙面法正式生效！

即係立法呀 法庭唔批禁制令禁蒙面法 DKLM

3重否定

即係唔會幫你出禁制令，法治已死，法院淪陷，司法機關已經失去審判正當性，以後可以當法庭冇到

法律正式死亡

即係點，唔明個標題

你係邊度學到法庭嘅裁決要依照人民意願去？ 同埋你響咩情況同根據底下覺得作出哩個對法院受政治影響嘅言論。你咁嘅言論只會表現到你嘅學識有幾多。

頒令 拒絕 禁止 “禁蒙面法”
即係
頒令 唔准 停 “禁蒙面法” ？

即係大家唔准唔承認？

高院決定拒絕就禁蒙面法批出臨時禁制令

學聯前副袐書長岑敖暉及社民連梁國雄申請緊急臨時禁制令，要求禁止政府引用《緊急條例》訂立的《禁止蒙面規例》在午夜後生效，高等法院晚上開庭處理，決定拒絕批出臨時禁制令。

2019-10-04 23:43:56

巴打⋯⋯係蒙面法繼續生效啊⋯⋯

屌佢老米

拒絕禁止 即係照過wo

你哋反應咁奇怪嘅，落實蒙面法＞官逼民反革命起義，唔係話唔怕嘅咩？

個標題好迷離

屌佢老母閪

我都係

高院仆街

三權合作 大家知左好耐

應針對緊急法再次司法覆核

//Shortly after the announcement, activist Lester Shum filed an application to the court to ask for the ban to be halted, with a full hearing on the law’s constitutionality to be held later.//
法庭拒絕批出臨時禁制令，但之後會有聆訊詳細研究蒙面法有冇違憲

以為連登死埋
頭先連唔到

拒絕批呀
生效在啦

香港法律壽終正寢

樓主文盲，此post已完

仆街vpn先上到

繼續上終審法院

so?

屌 好嬲好無力

屌你老母擺到明違憲

The High Court refused to grant an interim injunction to block the new anti-mask law just minutes before it comes into force at midnight.

The injunction was sought by pro-democracy activist Lester Shum, and Leung Kwok-hung of the League of Social Democrats.

Shum, together with retired civil servant Kwok Cheuk-king, was also seeking a judicial review of the government decision to invoke emergency laws. The High Court will deal with that on another day.

Shum said the anti-mask law bans people from wearing masks even at peaceful rallies - and he believed that's a breach of the Basic Law, which guarantees the right to protest peacefully.

拒絕禁止「禁蒙面法」
即係拒絕唔比佢生效
即係比佢生效

閱讀理解拎U

雖則話其實都預左
但真係確實左個下 sad到....

一早已死，温水煮蛙，正式進入獨裁時代

本日笑話
三權分立

拒絕批出臨時禁制令唔代表蒙面法合憲

閪court

唔明點解仲會有人對紅色法院有期望
高院已經滲透得好勁
禁制令 放七警 奪字好暴力 全部都係高院搞岀嚟

3個negative 即係條惡法生效

哎攬抄

所有條例可以強行通過 已經唔係我認識嘅香港 各位邊抗爭邊儲定錢移民啦

依家係唔批禁制令
唔係司法覆核輸咗啊
兩樣野黎 好似係

光復香港 時代革命 香港獨立

講個笑話
三權分立

睇live消防救緊火
蒙面法有冇豁免消防朋友

「拒絕禁止」禁蒙面法生效

蘋果話高院拒絕受理

拒絕禁止咁都唔明？

好嬲好傷心 點解要搞鳩我地個香港 仆街

藍官

其實兩句一樣意思

應該可以上訴埋終審?

廢po

屌你老母 廢po

定禁制令冇得上訴

#法律知識
似乎申請禁制令失敗與申請程序出錯有關，法庭並沒有就實際內容進行詳細研判。
from tg

wtf？？？？

寧到美帝手 不作極權狗

拒絕禁止, 負負得正, 即係生效.

點解咁撚多柒頭唔明標題講咩

晚晚同香港慶祝止暴制亂德政 見好多街坊落街食花生飲酒吹水仲熱鬧過中秋

仲有得再申請?

就係上訴咗都唔得，所以禁蒙面法生效

高院拒絕咗喎，樓主睇清楚啲再出post?

屌佢老母岑敖暉，佢啲律師團隊都唔知係咪食咗屎；攞個冇得打嘅理由去同高院攞禁制令點撚攞到啊？簡簡單單話佢為違反有關香港市民權利自己嘅基本法同國際條約條文咁咪有得打囉，咁法院先有機會出到禁制令俾你㗎嘛。宜家真係戇撚柒鳩！

即係完全人治社會有幾難明？

appledaily 直播

預咗

姐係點

yes
完全冇失望

上訴 上訴 上訴

唔好撚比我嘅有生之年見到佢做咩副局長、政治助理呀！我實屌撚柒佢啊！

淨係反對臨時禁制令
但"反蒙面法"有無效係仲審理當中
咁講岩唔岩？

分化狗

我認同呀
睇潘熙d points 癈到嘔
次次打親都輸唔好再搵佢啦好心

又一分化

文盲就搵多幾個新聞報導睇啦

各手足請冷靜唔好搞法庭 明天仲有單JR

【00:01】
郭榮鏗、楊岳橋和譚文豪晚上先後到庭，逗留近一小時後離開。郭表示將會以立法會議員身份，就林鄭公佈引用《緊急法》頒佈《禁止蒙面規則》一事入稟作出挑戰，現正準備當中，最快於明天入稟。但他不肯透露當中所涉理據詳情，謂不想太快公開策略。

蘋果LIVE講緊

On9 post 咪撚推

拒絕禁止 屌，咪即係冇撚用，直接寫蒙面法生效會5會好d？

中資公司要清算一下 ，仲有啲住係香港嘅大6人 ，似住自己拎住香港居民身分證就把屎閉，都要清算一下

法庭係最後的把關，亦一定會偏袒政府，等正式JR吧。

咁可以再申請?

加油

拒絕禁止禁蒙面法，睇到人都癲

潘熙次次都輸
縮返落你老母閪啦柒頭

講白啲！

應該上終審法院?

三權合作
雜種萬歲🙌🏻

你未睇清楚

冇對一堆政總有過期望

係拒絕頒令呀屌

有冇得上訴， 終審法院先有用

唔岩啊ching，"反蒙面法"已經生效緊，因為申請臨時禁制令失敗

長毛岩先live話無得上訴

文字藝術

睇title要load
點解唔短d簡潔d

點解會用依個理由 去申請

無得上訴，
咁可以再申請禁制令?
用其他身份上訴，公司？

聽日去邊?

我直頭hang咗機要睇另一個post

食屎啦

人地標題明明好清楚，比你搞到睇唔明

晨早夾好晒啦

有無得申請禁制令禁止緊急法生效

法治 = joke, 所謂既法律都係用黎管人，叫你相信法治=方便管理，本身兩邊都跟遊戲規則玩就無事，而家所謂既法治，都只係高官既玩弄手法

個個咩大律師就係到譴責禁蒙面法違憲
去到法庭連呢D講自由公義 講核心價值既嘢都拗輸
講真有無法律界人士可以解釋下究竟法官係有咩理據唔批

【23:42】法庭拒絕批臨時禁制令阻止《禁蒙面法》生效。

啲人係咪睇得太多包青天睇壞腦

能唔能 上訴到終審法院？

你係咪唔知咩叫三權分立，行政、立法、司法，三樣野係獨立架喎

反緊急法！反獨裁特首
Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
「反極權運動」守護香港，深層改革

文宣要人呀，民意唔可以逆轉！

抗爭轉型及進化建議：
重要目標：11月24號區議會選舉
和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡，打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.05

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
諗到再加
Victory at all costs, victory in spite of all terror, victory however long and hard the road may be; for without victory, there is no survival.
Winston Churchill

好嬲呀

屌， 唔明呀

#沒有國慶 #只有國殤台灣後續！(義務律師團) 得200幾個Like冇人理? Condom?

考緊巴打們既閱讀理解

姐係話
冇得蒙面呀 幫林奠

姐係繼續生效囉，
777keep住落油去火堆

negative on negative of the anti mask law = support for the anti mask law

咁法庭根據人民制定的法律進行審訊
咪就係依照緊人民的意願作出判決

唔係法庭受政治影響
而係法律的制定本身就係政治

慘敗！
希望泛民可以爲香港上訴致終審法院
我們應該可以展開衆籌
現在我們被射催淚彈、胡椒水也無法自保
柒婆，必須要死全家去贖對香港人謝罪！

禁制令，唔係JR

雖然都唔期望太高
你對香港司法制度有冇信心先

共匪治外我唔信香港有三權分立，至少行政機關凌駕立法機關

交通問題 極緊要

共匪治下
打錯

真唔真啊

其實都預咗，香港已死

三權分立？咩叫行政主導咩係釋法呀？

Injunction fail 咗

JR 都凍過水

好

直接啲得唔得？？？雙重否定句好煩